<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CovidMetrika</title>
    <link>/posts/</link>
    <description>Recent content on CovidMetrika</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dashboard do Brasil e dos estados</title>
      <link>/posts/metrika/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/metrika/</guid>
      <description>O aplicativo abaixo mostra análises descritivas acerca da disseminação da COVID-19 no Brasil e em todos os estados brasileiros. Você também pode visualizar o aplicativo no site em que ele está hospedado clicando aqui. A descrição do aplicativo encontra-se mais abaixo, ainda nesta página. Qualquer dúvida, crítica ou sugestão, entre em contato conosco através de algum dos nossos meios de comunicação presentes na aba Sobre nós.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dashboard de Porto Alegre</title>
      <link>/posts/porto_alegre/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/porto_alegre/</guid>
      <description>O aplicativo abaixo mostra análises descritivas acerca da disseminação da COVID-19 na cidade de Porto Alegre. Você também pode visualizar o aplicativo no site em que ele está hospedado clicando aqui. A descrição do aplicativo encontra-se mais abaixo, ainda nesta página. Qualquer dúvida, crítica ou sugestão, entre em contato conosco através de algum dos nossos meios de comunicação presentes na aba Sobre nós.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dashboard do Rio Grande do Sul</title>
      <link>/posts/rio_grande_do_sul/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/rio_grande_do_sul/</guid>
      <description>O aplicativo abaixo mostra análises descritivas acerca da disseminação da COVID-19 no estado do Rio Grande do Sul. Você também pode visualizar o aplicativo no site em que ele está hospedado clicando aqui. A descrição do aplicativo encontra-se mais abaixo, ainda nesta página. Qualquer dúvida, crítica ou sugestão, entre em contato conosco através de algum dos nossos meios de comunicação presentes na aba Sobre nós.
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>